蕭生間鋪有衛生大使！！！

最好強迫人測左體溫先入去啦！！！

唔可以搭台 ！！

食得安心

借個位嚟

手足記住做足呢度寫嘅安全措施！！

請大家幫手正評，lm，避免沉底

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

快啲同我推上熱門！！